[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

123

幫蒲公英條PK留名

留名

PUSH

咩事

拍左拖5年 最近分左手
Ex話性格不合
我自己都覺既
但我覺得可以一齊行落去
但ex忍唔到

煩左佢一星期
都知道應該放手喇

點解你會覺得行到落去?

都想放低
但諗起佢第時會同第二個男人一齊
放低唔到
最慘係知佢冇做過咩野對我唔住
只係我未夠好

我唔係PK

開定爐等我落山

同邊個一齊已經唔關你事

幫蒲公英條19留名

幾時落山先?

我依家都迫自己咁諗
晚晚做運動 迫自己唔亂諗野

點解冇人幫我留名㗎

幫女神留名

令到自己忙D攰D就岩架啦

聽住先

我唔係女神

落唔到架啦

下世

幫肥肥留名

舊post班人落左山？

襯無人 唱兩句先

Can't you blame my head and not my heart?

滾

You already know, already know, already know that you won, oh

惡到仆街
都係我太寵你

perfume regret

繼續寵

And now I'm all up on ya, what you expect?

不了 驚你搵唔到老公

冇人要搵老公

留名加首歌
分手原因入面有第三者應該喊到仆街
因為我差唔多半年冇喊過都因為呢首歌喊返…所以話…有d野唔係話放低就放低

U LO

摸頭 好快無事

你寧願知道佢有第三者定係唔知？

留名
分咗手三個月
而家仲係會失眠

你咪我老公

細聲少少 我驚你D兵打鳩我

呢啲月份好多人失戀

真 metoo了

邊個打你我打鳩返佢

保護我 快

邊樣都好，佢都係會走

知道最多係死得明明白白咁解

kill me with a truth but don't make me happy with a lie

我死因不明 糾結左好耐

唉…我都想…雖則過左差唔多一年，但係個心真係碎到aa膠都痴唔返

exactly…

好似仲有第二句 咩fake accompany

我有fd同我講，其實第三者只係結果之一，佢之前都已經唔開心，咁即係我之前係live happy in a lie

baby ! honestly !

大家知唔知就係因為有我唱歌 所以D人先會入哂黎叫春？
多謝我未？
繼續唱

I just hope you're lying next to somebody who knows how to love you like me

We don't talk anymore, like we used to do

We don't love anymore
What was all of it for?

what7
老餅歌不要放出來

？？？？？
訓門口啦你

呢首歌係我目標

收皮，
聽你既TL啦

咩叫TL

呢度唔講年齡㗎 歧視啊？

你條仔呀

仲講

who

你串我先

我都希望有一日做到…但係宜家我未敢住
我同佢共同朋友，我同d fd講，佢有既群我唔入，佢有既飯局約會我亦不會出席

舊post d 人冇晒
又冇得@佢地入黎

7頭來

可能未上水 見唔到有新

最尾一頁放左link架

喂
好悶

咁你想點

9UP

望住塊鏡9up住先ok？

NO 屋企無鏡

揀男女朋友要揀返同自己理念相同既人好緊要…
好似我個ex鐘意冒險，鐘意試新野，又要有自己私人空間，而我就鐘意平平淡淡，一齊行下街煮下飯仔睇下電影，總之佢係我身邊就得
同埋自己世界唔好淨係圍住佢一個轉，果時曾經有fd問我我夢想係咩，我即時懵左，因為我果陣滿腦子都只係我個ex想做既野，自己鐘意做既野已經唔記得晒，呢種感覺好可怕…
勉強冇幸福

咁痾篤尿頂住先ok？

你兩個有冇咁悶啊

唔急

要搵到先得架ching

悶到痴左線

即係咁講姐

其實我覺得可以做到和而不同

搵個愛自己既人都難了
仲要相似/相同理念
中6合彩會易D

落街裸跑ok？

會俾人拉入青山 不了

話說有冇ching記得點去識or如何開展一段新關係

Ex一直對我好好 忍左我好多年
連long d都捱得過
因為我做錯所以分手
好後悔 好痛

失去這能力

做錯咩啊
跪左玻璃未

你唔裸跑都就快喎

既然係咁 咁做乜要犧牲我既色相

定係話溝通好緊要會好d

連登tg post

你俾我

遷就係最重要

咁我地夾份買六合彩啦

唔好同我買 唔會中的

del左喎

你鐘意第二個？

me 2

因為在有生的瞬間能遇到佢 竟花光所有運氣

你都無色相

FK U
裝返未

有架屌

老餅歌

手機無位呀屌

自貼證明下

用緊3310？

放係child登 不了

要雙方遷就先得…最慘係單方遷就，之後另一方覺得自己遷就左先驚

用緊念力

咁岩既，我都未中過

打J未

所以被人食住晒都好易收皮

射錢落海

快啦屌

打緊第十次

有咩tg係冇人識自己

J斷未

唔明咩意思

屌，廢

仆街，呢句野我都同我個ex講過，我成日話自己做咩都好好運，宜家用晒d運氣係遇見佢到，原來行得最衰既運係係佢到

斷左仲有五條

似你

所以你運氣係未花光

行哂一世既衰運之後就會好好運了

so i 收皮ed

你估自己係貓咩 有九條命

快啦，等j

No

所以下次識揀啦

我有五條J，我同你加埋總共有五條J

我仍抱著希望 時光可以倒轉 回到我們的起點
我仍抱著希望 即使你已放下一切 離開 重新開始

之前我仲講到非君不嫁…之後呢d野都唔敢亂講

數學好差

似U

一齊咩都up得出

我寧願拎呢d運氣買六合彩好過

Ok 實中

5+0=5 無錯喎

點解樓主開多個post既？

Oh, simple thing, where have you gone?

我勁喎

訓醒未

爆左回覆唔到架啦

Is this the place that I've been dreaming of?

好難喎，人不可貌相，海水不可斗量
我未分手之前我都覺得佢係絕種好男仔，個個fd都咁講
點知係賤渣男姐

I'm getting old, and I need something to rely on
So tell me when you're gonna let me in

乜鳩！又唔聽我首505，歌詞好正

愛情係盲目架

？？放多次

每人拎個號碼黎個一注獨中

無人叫你依家揀，學精左下一段感情都知道點處理啦

oh， you finally come

7

兩首歌詞都⋯⋯

17

原來係咁，最近先用連登所以唔知啊

今次付出太勁傷得太重，之後就算有都未必可以好似今次咁付出，如果下一個係mr.riĝht會唔會對佢唔公平？

Hello

一個post only 1001個replies

咁多7

make低先

聽住先啦，你未放低緊係咁覺得

咁你好勁，成功推爆咗個post

505好慢好悶
Happier

已經幾十個啦

sad到爆喎

你放低了嗎

到你真係sad到爆個陣聽咩歌都係一樣會覺得好sad

I could try to smile to hide the truth

少少啦，不過正常既此終唔想再傷多次，不過最慘係下一個唔係係mr right，今次已經夠傷又再傷多次既話真係唔知可以點

我覺得呢個不出三日都會爆

I know that there's others that deserve you

差d脂肪未放低

其實我好想好想要一個自己既小朋友

I knew one day you'd fall for someone new
But if breaks your heart like lovers do
Just know that I'll be waiting here for you

上年幾個鐘咋

推到熱門

靠你了
上個暑假我都叫春叫爆左十幾個post
叫到俾人屌

因為有我

舊人大軍未到齊

推唔到，呢d 重覆既post唔比上熱門

你上年係多春魚

換左幾十批 係蒲公英條友一直係到

睇黎係main character

因為叫春叫得太勁

係。。。。。。。。。。。
今晚無春了

屌你老母
咪撚踢爆

過左咁，咩春都叫得八八九九啦

屌，訓
又要做奴隸

駐場

事實係

888

留守山頭。。

[多圖！]ken同catgirl有無做過愛？

臨訓share比蒲公英j先

no interest

邊個女人唔想 唉，突然之間諗起冇得擁有同ex一齊生既小朋友就想喊 之前仲講笑咁講個小朋友樣一定要似我，性格就一定似佢 個陣仲將ig個user name既姓改咗做男朋友既姓，個個都話好sweet，點會估到今日咁......

連登咁嚴既

If he's giving it to you just right
The way I did before
I overdosed

留名
祝狗男女他朝君體也相同

開空頭支票係人都識

快了

同前度唔覺唔覺分開左4個月，
佢成日話識到我係最開心既事，
但佢分手個刻做得好絕，但我一d都冇怪佢，
反而令我反省到自己既不足，
時間耐左諗住可以放低佢，
而一個月前又機緣巧合下識到個女仔，
佢各方面都同我好夾，甚至比前度更好，
所以就開始左，
但我地開始左幾日我就提出分開，
最主要係我真係好掛住同重好愛佢，
一諗到以往同佢相處既日子就好感觸，
但我知佢唔會返嚟，
依家最希望係佢可以快快樂樂

甜言蜜語唔洗錢架

佢frd有我ig 我呢兩日係咁屌個ex同佢新女
原來個人渣冇講過點散 淨係帶新女比佢地識
話左比佢聽佢個frd幾撚賤格
唔知佢個frd飲大兩杯會唔會串鳩佢地

先唔會

絲打 醒下啦 咁既賤人 諗黎做乜 嬲黎做乜

傻鳩先信
岩岩睇完mk活地亞倫d戲
劇情完全吻合

唔話比佢d frd知呢個人有幾仆街
條氣真係唔順
臭雞與狗永不錄用

利申 傻鳩

講左又點 咪又係一樣同佢做朋友
唔會有改變架

唔洗利申
呢個post有邊個未信過
我都信過十足十

唔好咁

提醒佢望著既係人渣s啫

之前一直比人食住

唉 算啦

睇下 how to be single 呢套戲
真係好撚inspiring

唔想返工

乜料子

me2 la ching
我宜家想要個小朋友多過拍拖…就黎去精子銀行借精

+1 留名

典解想生仔

男人衰咸濕
人在外國未返唔到黎
工作又係異地
想跪都唔知點跪
係咪應該為佢好放生大家？

仲衰過
所以我係佢面前都無面講咩野求咩野

支票真係唔可以亂開，真係會死人
我媽識有個女仔又係遇渣男，之後癲左 又有個fd個fd，條仔同佢拍左三個月分手，佢拎住把刀上人屋企想劈友，搞到報警， 所以我覺得我地已經算冷靜派

如果放唔底就唔好開始住啦，同搵水泡冇咩分别，對自己同人都唔公平，不過你都幾大量下

我嗰陣淨係想傷害自己
諗起都驚驚豬
嗰陣時死左 就睇唔清呢對狗男女有幾仆街

我都見我個ex若無其事帶佢帶新女見佢d fd，不過我冇特登搵佢d fd解釋，還掂都唔會再見，由佢

講就易

佢個frd主動搵我話想聽故仔

我都係

仲唔訓，聽日比人鞭打架

好難唔嬲對賤人
一早有異心 仲可以講到咩都係我錯
令到我自己攬曬所有責任上身
自己就同人出去風流快活
未睇到有報應就未放心

由細到大一個心願…我家庭破碎，背景複雜，自己又冇乜安全感，有個小朋友可以陪住自己，又可以陪住佢成長，雖然可能好辛苦，同埋總有一日佢會離開我，我覺得係一件好幸褔既事

但香港呢個大環境唔適合生仔

咩情況下先…
你要諗好點跪，唔小心犯錯都係罪
女人心入面始終會有條刺，仲要睇下個女人有幾大人有大量，你又幾有誠意

one night stay？

傻豬黎，緊係要放長雙眼睇佢地點仆街
結左婚都唔緊要，會離婚架嘛
我雖然唔太信風水命理，不過我有次試下玩，用左我個ex既八字，話佢感情多第三者，結左婚都係，我就放長雙眼睇下係咪真（因為以我所知，包埋我，佢前幾段感情都真係有第三者）

當呻下囉

一定有，我好相信
加油ching

我明
所以有諗移民

訓lu，聽日再傾

好想摑對狗男女一巴以泄心頭之恨
真係咪比我係街見到佢地

雖然要見 大把方法

邊有咁易移到民

早抖

我共你相識三千天

差不多啦
佢一向都好大量 從來唔管我 點知縱到我咁
我好內疚
點先夠誠意值得佢原諒？

搵就搵到吖 咁又點
都係果句 佢唔愛你，你做都幾好都冇用
你願意為佢改又如何，關人撚事。。
我愛佢愛到冇自己 成個世界得佢 朋友？唔係冇 但真係唔多個
到之前分手邊緣佢都贈咗我好多句說話 其中一句：你嘅世界得我一個 但我唔係
雖然係sad but true 但係屌你老母 我愛你咋

Me too
到分手咩都做得出講得出

講咗咁又點 一係被人話潑婦罵一係扮可憐
最撚慘係 佢係任何人面前都表現得好好 好專一好錫我 雖然呢個係事實 但有一啲野得我知得我見到就算講出黎都冇人信

真 呢啲人到分手先睇得清

一晚咁多人

其實點講 隻人渣都可以兜到
只係不吐不快

又一晚訓唔著，唉仆街
已經連續一個月係咁
我驚我會死

報到

其實睇返幾年前自己寫既野
點解自己今日做唔到？
淡然，放下，好聚好散，全部都係自己寫既

究竟仲要幾多年至明白，呢個人本來就唔配得起自己？

咩都要錢

早晨

早晨
準備再瞓

有時唔係話放低就可以放低，只好由時間沖淡一切。

同佢許承諾囉，不過真係要做
唔好做講完唔做既仆街

你既世界得我一個，但我唔係
講到你係一隻狗咁

我個ex之前都係朋友面前對我好好
但係佢帶條女返去就不爭既事實，雖然我已經唔想理，亦無資格理

我用三年最後先看清一個人

welcome home ching

我同好多fd都叫過春，唯獨冇同我地既common fd叫過，因為尷尬

唔洗怕，我都試過
過多兩個月就會好好多
間歇性

冇事架ching 我二個月啦

拍左拖一年先話唔夾 但人係自私為左要做自己鐘意做既野就唔會理其他既感受 只係得自己付出果種感覺真係唔好受

廣告你老味

早

大家咁話，成段關係，根本係我單方面付出
搭六個鐘頭車去佢屋企幫佢煮飯湊仔，一留最少半個月
佢話我咩都俾唔到佢
我其實想問，咁你俾左咩我？真係齋做愛？我俾錢大把啦，靚索姣乜都有

到而家佢錢駛到盡，就話我唔養佢，唉

我拍左三年先話唔夾添啦

點解變可以咁突然

上網講佢壞話 想自己好過啲
但都係難過

其實一味講佢壞話冇用，我試過
越講越難過

又話緣份天注定 點解個天安排得咁差 我寧願單身好多年但遇到一個一世 都唔想要埋啲霧水情緣

每段戀情都會每你成長，當雙方嘅棱角都磨圓，就係合適時間

tsl結婚戒指

越講越嬲

唔小心撞著個千年難得一遇既人渣
係咪應該講好彩

俾個天磨平我
我人生都好難行
細個有心無機會讀書 被逼做嘢
識到幾個女仔 以為幾好，點知人哋玩鳩我 周圍flirt人
以為有健康人生 點知就出現毛病
得返好兄弟朋友陪 點知又一個個離開了 有啲過身 有啲斷絕來往
到有拖拍 點知同佢火花多過食飯

拍拖仲搞到工都無埋 積蓄都就洗晒

咁又慘左d…

其實諗返轉頭，早就應該知道呢個女人係唔簡單
一世人冇打過一份工，但有兩層樓渣手
其實嗰大半年，佢係真心對我既，呢樣野一定係
可能係佢突然間喺我身上發現愛情
但當佢發現喺我身上搵唔到佢要既生活質素
佢又跳返去搵食mode, 搵個有錢佬養自己

講真，呢啲關係唔會長久既，不管係同我，定係同有錢佬
可能我過兩三年盤生意做大左，養得起佢
但已經覺得，唔知為乜要咁做了

咁佢唔係磨平你，係比磨難你

難道不是父幹？

磨爛我就真
個時以為識到佢 係我人生嘅轉捩點 點知原來低處未算低
26歲 見盡生離死別
啲frd叫我同非洲兒童比 唔好叫我同舊屎比 你哋點會明

靠男人啦
佢一早講左我聽佢以前係點既人
佢叫我唔好信佢，一定會傷到我，但佢越咁講我越要埋去

佢最大既問題，係佢根本有起事上黎，第一件事就要自己男人幫，唔係錢唔錢既問題，佢依賴到慣哂手勢
大佬，冇錢就要搵野做，天公地道
我咁同佢講，佢話佢呢世人都未打過工
唔緊要，我話你賣左其中一幢樓做啲生意啦，我幫你run都得。佢又唔制

八字點搵架？

你冇名冇姓

歌裡總是騙人的

做得出

情況唔同，邊有得比
每件事都係獨立，更冇比既必要

佢錢多過你喎睇黎

咁佢大陸人，兩層樓加埋都未夠香港俾首期
但資產係多過我既

出生年月日加出生時間

屌，打少粒字，我係話佢信錢多過信你

我覺得我生存緊已經係神蹟

咁有冇諗過點解人斷絕來往，點解咁多火花？

don't be sad la, we always be with you

過程好苦呀師傅

如果唔知出世時間係咪check唔到架啦？

加一，好想死，但冇勇氣，死真係解脱。

斷絕來往係我入咗院 個frd掛住陪網友打機
我都無興趣搵佢

多火花就之前post都有講 唔多提了

吃得苦中苦，方為人上人啊ching

check 到但唔準

咪傻啦，死左咪盞衰比佢睇

對他唯一遺憾 是分手那天
我奔騰的眼淚 都停不下來
若那一刻重來 我不哭
讓他知道我可以很好

係架喇

食家合埋眼就好會諗起

每個失戀者都會經歷既階段
撐著啊ching

仲未訓?

之後唔好再搵佢啦

我用4年半
最後將個責任推落我到

我都有無數個期待佢會返黎，但係我宜家覺得，呢d人最好唔好放生返出黎害人害物

唉，仆街唔會認自己係仆街呢句野講到口臭 睇開d啦ching

返緊工了

比心機返工, 諗乜鳩

你小心冇精神

我琴晚有瞓 仲瞓得幾好

我係諗放唔放手 同埋執緊個draft for 真放手用

你地都算算地和平分手咪算好囉，可能到時各自找到另一半，你就唔會話放唔低，時間沖淡到唔少野
總好過我未分手佢已經有第二個

咁就keep it on la

你又唔洗返工?

咩draft

返緊

等食飯
你呢？

好撚憎返工呀.
幾時先中六合彩

都話每人比個no.集氣一注獨中囉

最後想講嘅嘢 講完就真收皮

我都差唔多食飯

琴日咪有7, 17.
你買埋37同47 啦.
中左頭獎分廿萬比我啦, 唔貪心

係唔係講左真係收皮先?

同病相憐 比我發現周圍flirt 女到我提出分手高直接搵果另一個

就

可能你一齊個陣, 已經食左人地啦

屌 唔好消極了

屌 等架𨋢都等成十分鐘

係，不過佢啲嘢仲條我屋企 要交收返

咁正常既，long d, 我又唔肯返去生活
佢仲要有個細路
唉，太複雜

一定係咁多7啦

我之前都draft過，但係最後冇send出去，直接block+delete左佢

34

shit like that

咩LIFT 咁串

加油, 唔好食回頭草

散之前我book左酒店過大海玩添

買啦, 不要問, 只要信

say to yourself too la

有無玩到呀咁

交還左就end up左佢啦 move on bro

咁偉大既你，幫埋佢湊仔

34,24,36

我個BODY

我未決定講唔講 散下心先

我就唔建議既.

我會腥 同埋唔會block 佢
和平分手同埋唔係第三者 唔會block

唔建議講？

我都試過 寫晒係封信度
結果都係零回應

醫院啲閪𨋢

唔prefer 有回應

我覺得散左就算啫

醫院係唔係得CAFE DE CORAL食?

我其實冇乜所謂，自己本來唔想要小朋友
但佢個仔好乖好黐我
其實，我衰左喺擁有一個家既幻想裡面
同佢一齊湊仔煮飯既日子係好滿足好幸福

散又散唔曬

你諗住點樣講先?

落葉堆積了好幾層 而我踩過青春 聽見 前世誰在淚語紛紛
一次緣分結一次繩 我今生還在等 一世 就只能有一次的認真

確認過眼神 我遇上對的人 我揮劍轉身而鮮血如紅唇
前朝記憶渡紅塵 傷人的不是刀刃 是 妳轉世而來的魂
確認過眼神 我遇上對的人 我策馬出征 馬蹄聲如淚奔

青石板上的月光照進這山城
我一路的跟 妳輪迴聲 我對妳用情極深

俾我叫下春
失戀聽歌真係好大鑊

不要ff

我好正面
個天唔好俾我早死 做鬼時實屌撚死啲神

巴打又做乜鬼

當面應該 佢唔肯見就whatsapp

尋日又同佢嘈完
佢應該好快搬去同新男友住
算係永遠唔會再見，傷感

而家嘗試抽離去睇返成件事，嘗試說服自己佢唔deserve我放棄一切去愛佢

加油! 拎得起放得低!

收手啦巴打.
佢唔值得架.
更何況就算你比層樓佢,
佢個心都唔係你到

連cafe de coral都無啊
日日自己出去食

係我有錯在先 睇下過一排（可能幾個月）情況點
我係唔知應唔應該死頂 唔放手

過來X灣請我食嘛

係啦, 講完過一排先再算
唔好逼佢先

冇啊 依家whatsapp 唔會講感情嘢
不過佢好撚hea 我好冇癮 唔知為乜咁

你黎X大仙請我食

咪鬼死CHUR 住, 無幫助

X大仙有咩食?

收手就一定收左手，自己喺度痛者
其實原來我係好嬲佢，佢一直話我冇野俾到佢
但老實講，要我俾咁既條件你，莫講話我冇咁既條件
就算我有，都唔可能係你坐喺度等我一個揹哂
自己養住個仔，都唔諗辦法去搵收入，淨係諗住要我俾錢養
唔緊要，養哂佢地可以，但既然係我出錢養，點樣安排係咪應該我話事？又唔係

咁就唔好blame我俾唔到咩佢，我有出過我能俾到既best offer, 我自問盡左力
有幾多個男人做到我咁樣，山長水遠，就係為左陪佢同佢個仔

我冇chur 啊 見佢hea 我咪講下第二啲

黃大仙醫院？
巴打做咩？

所以咪話, 你比到佢, 佢都唔會珍惜, 都會留住佢個心

其實無野講唔搵佢咪得

好多茶餐廳

請我食茶記咁孤寒

你估我真係唔知咩

專職醫療

護士姐姐

我理解佢既，佢受既打擊太大
所以至會賣哂所有野離開老家
如果唔係佢呢兩個月既遭遇咁樣，其實佢唔會去到咁

但我一早講左佢一定要離開父母至會保得住個仔
反為俾佢鬧我迫佢不孝
而家結局咪就係我講既野
所以，我其實只能夠眼白白睇住所有野玩完

Ot？

diu 咁多頁 唔爬啦

唉 好想share 日常生活佢知
我就係唔想搞到咁

都係果類
巴打同行？

所以好早就同佢講清楚,
但搞到佢好sad有d內疚,
愈諗愈掛住前度,但我估佢可能唔記得左我了...

but你覺得我有咩咁大量

我窮 應該你請

請我未

唉

Ex係 佢best frd應該係黃大仙做

巴打 怎麼啦？

今朝喊左一個鐘
好辛苦

唉 唔明點解佢可以一而再 再而三咁對我
我刀都俾埋佢 做乜唔捅深少少

做少次玩具好唔好

鐘意就玩 唔鐘意就棄？
玩具都不如

將個心態調較到 是但喇 走咪走

調到既話 你同我唔洗叫春

慢慢嚟喇 唔係你嘅就唔係你嘅
走係佢嘅選擇

公公請晒我地

多謝

你地來X灣先講野啦

荃灣定柴灣？

愉景

幾時都得

依家, 快!

想哭

WHY 想哭

我諗唔願放棄 諗到痴痴地線無哂自尊個D
真係見下EX都唔錯
會愈見愈心淡
唔信你聽十次「我睇唔到同你有將來」都唔會傷到盡

呢啲時間蒲公英先得

佢去左溝女, 應該都唔得

越見越唔捨得咋

分手了

小事啦, 喊完無事

正在麻醉自己

無事嘅

點麻醉呀

不停返工
等自己攰到一返去就休息

ok牛陣見

做運動有加乘

記錯左添 牛涮鍋見

靠入市黎麻醉自己

快!

大家做緊咩？

贏錢就好.
今朝過夜熊食左11K
總算COVER 返少少

返工做奴隸

熊上星期五止左蝕
夠膽過夜既，淨係熊贏三皮
再牛多六百點，如果二十手就一皮左右

屌我都係, 上星期止左20手, 留20手
有無渣正股?
上星期高J夾幾十格好驚驚

呢啲市唔渣正股啦，咁大波幅炒中邊就賺啦

跟你搵食
我正股個價吸引啫, 咁等個市定D再買
今日28000都唔敢買牛, 驚又好似星期五咁夾死

咪更肯定唔屬於你

溝乜女啊 喊到眼都腫埋 訓多陣左姐

見左跟住又一齊返

喊WHAT 鳩呀BB

真係覺得好空虛
無力感

傷心咪喊 B咩B

屌, 傷咩心, 分享比姐姐聽

屌 諗唔明啊

佢嗰下一穿即彈，可以分注入，我今日都係每100至150加一注，然後284以上分注賣
都賺幾千，ok啦

我都輸到傻，唔好跟我啦
我之前因為同佢嘈交，幾次掛住嘈冇食糊輸大錢

早知之前問佢啦

諗唔明咩呀

唔明點解佢可以咁樣

高手 錢賺唔晒既
咪鬼再嘈啦, 嘈完又無結果既

咁都唔明? 你唔係好重要囉

ok

曾經依靠彼此的肩膀
如今各自在人海流浪....
唉

曾為他 相信明天就是未來
唉 成個世界圍住佢轉

輸錢，高咩手呀，叫回一回血啦今日

係架喇 上多啲嚟9 up
會好啲

有諗過係佢面前跳軌，當係報復佢。

返返下工係到喊

啱呀，又話鐘意你但又要離開你。

綠帽

咁咪會見面？ 你諗住幾時比返佢呀？

咁最退返錢定自己一個去呀？

上左好多了

你係醫生?

眼淚會不由自主咁流...

即係佢比咗帽你，你仲留戀佢? 巴打好大量

通常時間愈耐，你會慢慢咁忘記對方錯即野。

即係個仔唔係你既？

等佢想見先
不過未必需要畀返佢
等件事淡咗 或者會好啲

要你等的人 不會等得到

最慘我個個唔係咩大錯 溝通就解決到

剩低嘅只有掛念

多謝公公

掛住打機井心情好好多

原來蒲公英係男仔 一直以為佢係女仔

係澳門間酒店到hea緊

我明
好無助，無助到嗰陣係公眾地方跪地咁喊曬去挽回佢

既

啲野唔重要架？

愛你既你，唔洗要你等。

佢離過婚

你要離開 我知道很簡單

就算放開 但能不能別沒收我的愛 當作我最後才明白

也許時間是一種解藥 也是我現在正服下的毒藥

去澳門散心？

唔係啊 係醫院做清潔

做ha好好

轉工啦

豆腐 快D屌醒我
反正我EX同你EX都係同類人

你又做乜9

25日假係幾爽

上面講左啦 唔講啦

佢啲衫褲 化妝品

唔好再理條仆街啦
佢返黎咪又係玩你

其實我唔明 之前走 唔講清楚 我都算啦..
但依家 乜都無做過 點解你要走 都唔講清楚

為人渣浪費心機

我媽識呢啲嘢 仲話我ex好旺我條命

狠心啲 唔好再理佢啦
我都有幾次又想睇下佢ig 即刻阻止自己手賤
呢種有個人永遠都唔係自己個世界消失既感覺真係...

如果你個件人渣搵返你
你狠到心咩

我都幾肯定我唔會咁狠 好彩佢唔返黎玩我
你話我點屌醒你

唔係搵左 係返左

做乜鳩呀你

已經block左佢
但仲係好撚嬲 人渣臭雞等天收

叫春～

狠不了心

得我咁撚蠢 咁易比人氹咁易信人
都冇得怪曬個人渣
而隻臭雞

又返來溝你咩?

知道佢未分手前已經flirt人 然後無縫接軌
都未狠心block佢
直至打最後一次電話比佢
佢問我係咪去死 係就快
然後仲鬧鳩我 但我淨係講左句以後唔好再見同生日快樂
真係完了吧

之前

你個件 點解依個世界咩人都有
唉 良心呢 道德呢 是不是沒了

扯啦你, 又做傻仔痴埋去做乜

扯唔起 虧左

I was drunk, I was gone, that don't make it right, but
I promise there were no feelings involved, mmh

break

同珍惜 讓這愛萬世不斷...

情緒失控
係街爆喊

巴打加油

我想停
我喊想再喊

發洩出嚟好過屈住
我想喊都喊唔出

屈得太耐
我好耐都冇喊過
一喊就停唔到

我都流緊眼淚 屌

以為可以靜下
點知一靜就咁樣

我最多係眼濕濕
喊得多就唔想喊架喇

我係地鐵個陣都係眼濕濕
行行下就開始流出嚟
停唔到了

唉 去沖個涼冷靜下算
唔好喊啦巴打 快D返去食飯 係街喊好醜怪 會俾人望住
之後係巴士喊到落車 俾人以為我係怪獸

想死
但係我應承咗佢唔可以要佢擔心

我都想停
隻眼唔肯
冇胃口食任何野
但係要逼自己食

之前已經試過好多日
唉屌 其實我仲係好撚嬲
個心都有D痛 不過一諗到人渣風流快活就想佢地兩個受天遣
我依家好似愛情電影D棄婦變做壞人咁
隻臭雞仲可以扮曬好人 當自己冇破壞人地感情

喊有幾醜怪，係人都有情緒架喇，我喊又唔影響到你
不過喊完都要食嘢 休息

究竟呢啲人幾時比天收

蒲公英

岩岩分左

因為出門口話我太耐 然後就發脾氣 好聲好氣後又話我黑口黑面

一時意氣？

唉 喊到好累個陣就唔會想喊架啦
無事 食少少啦 唔好餓

個心un住un住 好唔舒服

絲打 嬲黎都無用 唔好激死自己了
賤人係咁架 唔會覺得自己有問題
時辰未到 好快就會有報應了

要面子 之前喊到前後左右幾排凳都無人敢坐

豆腐
點解佢可以咁對我
無論我講咩 佢都唔覆了

佢係愛你就唔會捨得冇左你啦
留一個唔愛自己既人係身邊托7咩

然後一講到佢兩個一早暗生情愫
個ex一定話係因為我發脾氣/我點錯 先搞成咁
但從來都唔明個因果關係
因為你同佢互flirt ->覺得我煩/阻住你->覺得佢好過我(新識有邊個唔sweet)->唔想揹責任->話返我

再搵佢 人地都淨係當你小醜咁撚咋

成件事就得咁多？你問左你個ex個真正原因未？

射波俾你 等自己內心好過少少

梳 咁小醜表演得好嗎 有獎嗎

佢狗糧都廢事比你
乖啦

乜是但講一句真係好難咩

你想佢講句咩
好似我個人渣ex咁問：你死得未？

問依句都好喎 好過乜都唔講
我想佢講：你死心啦

講左你又真係會死心咩

係
講左我一定死心 一定放手
你明唔明 4年啦 係一個心結 解鈴還需繫鈴人

你都知 佢連理你都廢事
仲可能會扮唔識你

見到佢online都唔覆我 好撚傷心

預左架啦

唉 你話唔係要完結 我信你
咁依家呢 大佬 好好玩？
要你講一句 清清楚楚明明白白 好難？
係咪要我跪係你面前 你先會講

啱啱好分咗一個月
真係好難放低

跪都唔會講
信乜鳩啊 假架
佢之前都話唔係要完 只係要冷靜期
冷靜咁flirt女
比時間佢會返到以前咁
傻豬 呢D承諾點可以信到十足十
佢當你狗咁撚咋 做人做狗自己揀
我知你可能做揀做狗 我以前都係
用人既角度諗就知佢有幾仆街

佢起碼都肯同你講 係冷靜期...
佢乜鳩都無講啊

一定係咁啦

都係大話
唔講係慘D 不過講唔講結局都係一樣
你係差緊個實質上既道別啫

我係因為第三者嘛

好歌獻給你

我發現每個有呢個幻想既人都係撻q

醉赤壁

我明 當初果條友都係咁對我
無論我講咩 佢完全不聞不問

嘩，乜仇乜怨

有時真係要搵d籍口說服自己，唔係太辛苦

淡左係咁

聽過呢首幾百次 到最後都係分得難睇到仆街
係好開心過 但我寧願從來冇遇過呢個人

又係呢個situation
引用樓上個巴打: 留一個唔愛你既人係身邊做乜

（抱一下

麻醉要用正確方法，唔好傷害自己

之前係好奇問佢老母所以先知

好中我心聲

傻豬黎，佢轉頭就走，冇價値

其實，唔係藉口，事實係佢唔deserve
佢話我冇喺佢角度諗，其實我樣樣野都先諗佢再諗自己
而佢每件事都要我去救佢

只不過，我愛佢，係連佢既缺陷一齊愛

我都試過 everything gonna be alright

返工麻醉自己

退錢，都冇心情去啦…仲話一齊食豬仔包

exactly

你好大量，我有個fd識左個女仔，知道個女仔帶住個女，即分手

旺冇用架，夾到先得架

v.good

其實我唔係你想像中大量
我本來唔打算認真，特別係我地一齊左佢至同我講有小朋友
既來之則安之，唔開心咪走
但後來，我錫佢個仔，even多過佢錫個仔

你唔狠心係對自己殘忍，對方都move on左咁耐，你仲唔move on，你一日唔逃出佢既掌心，就算佢返黎你都係會失去佢，因為你食唔住佢，你究竟想做佢玩具箱最底果舊積木定係佢條仔架

你仲打比佢做咩 傻尻左？

分左幾耐啊？

兩日

喊多左，就會欲哭無淚

我都試過喊到落車

不想再因為她而傷心了
她已經令我心死

臭雞基本技能黎，唔面皮厚點撬人牆腳

說散就散啦，留名睇報應好過激親自己

起碼你接受佢個仔

拍左幾耐？

我都覺 之前諗住所有野完 BLOCK佢之前打多次比佢
然後佢屌返我 話:我地一齊既時間唔耐 但我次次搵佢都撞正佢燥 然後問我係咪打黎比佢屌

六年前拍過幾個月
到上年再拍多一年

BB豬，我勸你delete晒所有有關佢既野，不論hard copy or soft copy，唔係觸物傷情你喊得仲甘
by 過來人

做埋今次好啦，你同佢唔好再有交集，對自己好d

之前有幾傷心 依家有幾撚嬲 以前就有幾愛
其實我個心仲有佢 先做唔到不愛不恨
呢D咪叫賤! 不過唔會再喊了 今次真係等時間丟淡件事
我有錯 佢都有
當我以前太任性/唔識帶眼識人都好
下次唔會了

冇交集了

Exac7tly

我拍左三年喊左兩個幾月 自己計下數

我應承咗自己一個星期
一個星期之後唔可以再咁

我用最痛嘅方式學習了很多東西

我直頭同佢講，結婚都唔駛生，有佢就夠
我作為一個男人係絕種

岩岩佢又出個post話因為我，佢只能夠close her heart and protect herself
我其實想同佢講，一切都係你自己選擇
我同佢講，三餐一宿衣食住行我冇一樣會缺俾你
你唔要，然後同我講要protect yourself
走去跟個有婦之夫做小三
咁就唔好賴我，我盡左力

但我只同佢講，時間會醫好你，I wish you love and happiness
然後自己個心喺度滴血

我前排無意中見到我撕剩一張同佢既合照，我果時第一反應係，點解我會鐘意呢條友仔？之後淡定撕左佢

good, keep moving

+1

係就好

未del到合照

呢到有邊個唔係咁

希望可以啦
唔可以再頹先
再難捱都要捱過

offence心理

諗緊有咩做可以增值自己
見到隔離個POST
好努力想控制脾氣 唔好咁易嬲
仆街成日嬲左5分鐘 5分鐘後又冇事 好ON9

乜都冇郁過
分手佢仲要求我轉咗張合照icon 話唔好比人誤會

我分手頭兩個星期就已經del晒，原本hard copy我唔捨得，比我媽一野撕左幾張，之後我都下決心撕晒佢

捱過就會見到太陽

唔好比我新女朋友誤會

Ching點解會捨得

the same，佢分手即轉個女仔幫佢影既相

屌 其實我真係唔明 你話唔係 但係點解你既行為又要推翻你講過既說話啊
你唔會覺得好矛盾？唉 不過我都明 賤人係咁 完全唔覺得有問題

我真係好難想像 點解人可以對一個咁愛佢既人

之後你講左咩 佢先理你

佢個人就係咁，出左問題，永遠唔會由自己反省
我想講，我只係一個scapegoat
佢身上既問題，佢自己明知道要點解決，但佢就死拖，想我幫佢埋單
我點埋，根本俾任何人都唔可能幫到佢
然後佢就話我唔喺佢身邊照顧佢
咁你咪落黎跟我囉，我咪日日陪你食飯湊仔，我就勤力搵錢養家
講真，你都唔喺我身邊，我自己一個人住，病到落床飲水都冇力，我有冇怪你唔喺我身邊？

因為佢唔愛你
你點樣求佢 點樣尋死 點樣叫春
佢都淨係嫌你煩膠 可能同新仔/女一齊睇你sd比佢d msg 一齊笑
賤人 冇救架

既然佢唔再愛我，唔尊重我，背叛我，我曾經成隻狗咁係佢面前求佢都不唯所動，我點解仲要留住呢d所謂既回憶，我唔止相，有關佢既野，我全部掉晒，del晒，包括禮物，fb post，所有所有

見到人地用wish好敏感 多數wish都係做唔到
所以我對住佢多數都係用hope

唔好再笑我啦 痛了

因為人類係自私既生物，自己感受行先

你都算仁至義盡

咁講一句係咪好難為你啊

我都好痛 都好想好似TVB D怨婦/棄婦咁去佢地做野度搞鳩佢地
還掂EX都夠憎我 唔差在再癲D
隻雞都夠賤

不過唔會 因為我仲有最後既尊嚴
無謂拉低自己LEVEL

我就係知佢一定做唔到
跟一個有婦之夫做一世二奶，唔見得光
Happiness and love? 門面話黎者
我係好心痛，但after all 呢個係佢既選擇

打醒你

我仲痛過你。。。

就係好難為

巴打 唔好咁 this is her choice.......

上年班人都叫唔醒我 無用架
算啦

放過自己啦ching

我跪係你面前 放過我 OK？講一句 任何一句 咩都好 只要你講 我即走

咁易就唔洗搞到自己咁

好羨慕可以咁決絕
我一啲都冇郁過 唔敢亦都唔想

佢無理過我啊

咁佢點解無啦啦還錢俾你？
連還錢都無同你講過野？還前還後？

都係果句啦，揀醒唔醒係睇你自己姐
無人阻到你
但係有咩好處咁解姐，你覺得ok咪繼續
只係個post幾耐都好，都會有一班人支持你姐
不過你眼見一個個走出黎，自己走唔出黎，唔會覺得not that good咩

佢兩層樓喺手同我講佢冇錢，咁我可以點？
衰啲講句，未娶過門，個仔係你個仔，not mine
我幫下你唔係問題，我都好錫佢
但喺結婚前，養佢真係唔係我責任黎
咁我可唔可以叫佢黎香港服侍我同我媽？一樣道理

你唔直接問佢

係都唔肯踏出果一步

仍是一片黑暗

多謝
我一時一樣 一時醒 一時又叫春 不斷loop

問過 佢話唔係要完結

其他人幫我追佢還
佢入左數落我戶口但無同我講過
係我自己check到
之前去旅行幫佢唱錢 佢計啲匯率仲計到勁低 正乞兒

Hazel:Some people don't understand the promises they're making when they make them
Issac:Right, of course. But you keep the promise anyway. That's what love is. Love is keeping the promise anyway.

你踏出第一步之後就好好行，我都係咁走出黎，你估我執佢d野既時候冇喊到豬咁咩

其實佢係咪好憎你 定係你同佢分手個陣講過咩 刺激到佢一句都唔同你講
唉

我只係覺得，你揀咪揀，揀完話我迫到你咁，算點？
其實我已經盡我最大能力去同情佢
佢遇到既事的確太慘。但呢啲事我完全冇involve
佢父母咁對佢，唔係我指使，點解要話我幫唔到佢？

唔知佢啊

這種人只有呵呵

唔好逼我做劉三好黎個苦中一點甜啦

人係咁架喇。。。

仆街 其實我係咪好黑佢憎

唉你咁講完我都係心入面問左自己呢個問題

你知答案架

唉
我真係唔知自己有咩用

慢慢放啦，我都係一步一步黎，係睇你幾時踏出第一步

唔洗多謝
我都想見到你清醒果日

唔係 我真係唔明 我唔係想點
而係佢明明話唔係 但係又要唔覆我

got

明知大家都冇錯 佢唔愛我 係我既角度黎講係仆街
但係佢角度黎講 唔愛你咪唔愛你
鬧/嬲佢 都係比自己好過D

下世啦 你問下其他人 我係到叫春叫左幾耐 上年

點解你既命運唔自己決定要交係佢手上比佢把玩你既？
其實只要你一句，我唔撚想玩啦，就可以收得皮

但都係嗰句，即使係咁樣
到呢一刻，我都係好愛佢
有時我明知佢唔受得人批評，我都兜口兜面炳佢
我真係唔想佢有事至會話佢
我係賤男既，有得屌咪得囉，你既事關我乜事
我好記得，我叫佢賣樓賣車，冇需要既野就賣左佢揸返cash, 做啲小生意搵生活費
佢居然話我一味叫佢賣野，鬧到我狗血淋頭
我一句彈埋去，賣左唔通我有得分，我幫緊你諗出路，我肉緊你咋

但我想講，佢滿身缺點，但我愛佢
佢其實係一個好人黎，但遭遇太慘

我果個舊係我面前話唔關我事 係佢錯啦
呢啲野 講架姐

講唔出

係嘅話都叫好 佢憎你的話個心有你
但有冇諗過你係佢心入面只係一個人生的路人甲乙丙

唉 都係 講既姐 唔洗錢

總之佢就唔會講出口做醜人

不是故意，只是太愛你

頭先撘巴士喊左全程，今日分左手

係 佢都係個咁既人
屌 我唔係要你講乜野 但係係咪是但講一句都好難先

咁約定你下世再會

唔好喊
乖

下世可能唔係做人啦

下世唔好再遇到咁樣吊著人既仆街

要佢講一句 辛苦過攞佢命添啊
都唔知咩撚野人黎

請槍幫你講
雖然冇左個意義

搞咩分手

我都唔知係咩人黎。。。
以為佢成熟了 以為佢成長了 會處理得好
但係點知都係同一收場

我一向都是贏家
但贏得那樣慘澹
比輸了更淒涼

做人係最麻煩，我懷疑我上世做得壞事太多今世先做人

曾經諗過

逆向思維

我幫你

唉算啦 佢用呢啲心態做左成廿年人
點會咁易成長啊

大佬 完全唔覺得自己咁樣待人處事既方法係有問題？
成個問題出現左 但係你竟然選擇去逃避 去唔面對 由得件事慢慢淡？
淡左之後你又再次出現？跟住又突然消失？
其實我係咪真係咁好玩？值得你一玩再玩？

自己唔好，令佢失望太多次。講左又做唔到，自己有時太自私，又冇比唔到佢安全感。都係我既錯，所以唯有自己係巴士到飲泣

一見返佢
又變返食嘢無味
明明好多嘢做都做做下喺個位流眼淚
但係換嚟可以同佢好緊咁攬住
唉都唔知值唔值得

你果個係咁 我果個又係咁
琴日有個巴/絲又係咁
呢個世界上原來好多人用呢種方式處事

佢應該係對我失去信心

好驚係街見到佢同佢條女

又要返工了

我唔介意你唔清唔楚... 但係可唔可以你話完唔係之後 唔好做好多野去prove依句"唔係"其實"係"？

努力

比左個假希望 再慢慢咁催毀
咁樣既傷害仲大過單刀直入要人死心好多
當初我都係比佢咁樣昆左 等左佢幾個月
到頭來先知佢原來同人地講一早當我分左手

好眼瞓

大家唔好俾過去事 kick住 唔好好去生活
為個唔再愛自己嘅人煩惱 值得嗎？

我之所以唔死心 就係因為有個心結 好想佢可以話個真相我知
其實係早前 我已經知道左個真相
但係依家又leave一個問號出黎 又再次令個心結重新打過 解左等於無解

我對眼好累

好難走出黎
好多次以為自己返到出黎 但原來唔得

問左自己未？

滴眼藥水，早啲瞓。唔好喊了

無眼藥水 訓唔著
唉
身體差左好多 尋晚因為少少事 差d痛到要入醫院
唔係心理個種痛 係生理

都唔知前世欠左佢地定咩
唔明點解要比人咁傷害法

試下啪粒安眠藥 畀自己瞓個靚覺先

我曾經問過食屎姐 我係咪欠左我EX好多野
係咪前世斬左我EX全家

之前同佢分手 你唔講分手 我都算 我都由得你
你再次返黎 又無承認過一齊 但係你係都要flirt我 我都算
跟住直到開始有d眉目 你又走撚左去 吃糞吧

邊到有得買

除左怪自己唔好彩 都諗唔通點解要遭遇啲咁既野
呢個世界真係有好多仆街

唉 真係唔係話賴
佢再搵返我之後 我就一直都無行過好運
又成日去睇醫生 成日病 跟住仲要爛grade 爛cgpa

藥房？唔知 未買過

性交轉運啦

好似要有醫生紙

唔好玩啦
諗住同佢講清楚 不過當我諗到 都係單方面講清楚 都唔知講黎做乜

但你同我都係到成年啦 我份人真係好有責任感
始終都係鐘意清清楚楚 明明白白
所以仲諗緊同唔同佢講清楚好

我相信好多都唔使就會賣畀你
不過唔好試了，始終係藥用，依賴咗仲衰
靠自己 瞓吧

好熱鬧

訓唔著

我都係鐘意清清楚楚 就算明知佢唔會理
都係寫封信同佢講晒所有野
當了左自己一個心結炸 唔似得佢地咁 咩都唔清唔楚 都可以安安落落咁過日晨
繼續好似無事咁返工 出街

有我

有冇諗過放過自己⋯⋯ 好唔值得再糾纏落去

知道自己錯係邊仲有得救既

鳩up大師

衰D講句 有無諗過你封信 佢根本無睇過
btw 。。。你係佢心目中 從來都唔重要 咪可以做到完美抽身

了結咗 就好好面對現實了

我見過

有
但又有無諗過 依家係邊個唔放過邊個

我都寫過信 但佢根本dont give a shit
覺得自己好一相情願好柒
最重要係 我想講清楚 佢唔想 有咩意思

執野啦

都試下喇 可能會瞓到陣

我覺得佢一定無睇
其實都係自己安落 對自己有個交代

試過恰著左 但係好快又醒

你肯抽身既話 佢做乜都無效果

好 我集下氣 跟住再同佢講
唔理了

講就易 ching

你得既 只係需要一下勇氣同理性

當做左所有自己可以做既野 就係時候收皮了
但收到手 唔代表自己真係放到手

曾經試過
成功之後又失敗

不明不白先係最痛

太緊張了啊你

個心結一年黎都無解開過
咁就一世啦

返學個陣就會好D 等多排吧

喂 我有解過 但係又打返 算唔算解過？

見到張相就頹到仆街

可能喺遇到下一個人之前都冇所謂解結

簡單的渴求，卻永遠成就不了

那麼刻骨銘心的人，不是一時三刻能夠忘掉的。如果能這麼快忘掉，那就不深刻，更沒有真心相愛過。

那該怎麼辦？記憶是抽不走的，當你愈想去忘記這件事，這件事卻很在你的腦中刻得更深。當你的記憶的海中，不斷翻找有關這個人的事，想統統都把它們忘掉，卻會愈找愈多，會泥足深陷，在回憶的漩渦中迴盪，直至崩潰。

搵嘢忙吧，分心會好啲

放棄啦 由呢個結存在係度算 當係日常生活既一部份

搵緊 唉

曾經以為佢無左我 會好掛住我
點知無

我今日已經知佢其實仲係掛住我

諗多左啦 係咁既話 你地已經一齊返啦

掛住又點 回不去了

一廂情願真係好肉酸

所以我已經冇感覺，特別係佢今日仲係話我令佢要保護自己

因為始終還未到找到新的一個的時候，始終還在思念的盤旋中。

巴打

Leave me out with the waste

If you don't shoot it how am I supposed to hold it?

早兩日嘈交，佢俾佢同現任既msg我睇
我感覺係，其實佢地之間唔係愛情黎，唔知點解
我覺得好悲涼
講真，都有新男朋友，仲話自己係close the heart
算點呢而家
擺明係為左張飯票

其實佢冇錯 只係我以嬲鳩佢為出口
咁樣會好過d
唉 當我有一日唔鬧你地人渣臭雞
我就完全放低曬

絲打好激氣 可否幫我嬲/鬧埋？

記恨你才能令愛著你也沒價值
直到令我的強烈愛意 平息

不要聽

頹乜撚，你都識講臭雞人渣，為左佢地頹，晒自己精力

不如掉轉諗，你係思念入面盤旋何來新一個

講到你唔鬧佢地，佢地就唔係人渣臭雞咁

又逆向思維

好唔慣呀

厭惡你方能夠不難過
憎你那過錯 憎你放棄我

聖母上身
我可能比太大壓力佢 唔識愛佢掛
鬧佢又好似將所有錯推曬比佢

喊完未

喊完了
唔習慣冇咗佢

錯就要認，打就要企定

唉 唔知仲有咩講好

習慣一下 始終都要習慣

好辛苦
平時我仲同佢打緊機

唔識講
屌 唔要聖母啊
憎就憎得徹底d

我知道不應依賴她
但真的很孤獨

乖啦 搵其他野做下
一齊9up

又想哭了

21日就養成一個習慣

以前每到12點就同對方講我愛你

辛苦
點解可以咁狠心

我很掛念她

自己喜歡就可以，其實到無感覺就真係放低，我宜家開始連我ex個樣都唔記得了

成長必經階段黎架babe

要撐住要堅強
唔可以再好似之前咁

唉 唔好喊啦 會盲

盲了她可以回來的話
我不介意

其實回來後 不是你的 最後都還是會走

值得嗎

仆街 唔想幫佢搵藉口
自私D諗 你對我唔好=你錯 就好
懶理性講愛情冇分對錯 盞自己又頹過
雖然道理係冇錯

It's the wrong kind of place to be thinking of you

夠鐘訓教 停止叫春

gn

And is that alright? Yeah

你都快啲收皮啦廢青

道理還道理

收不了

我很想她在我身旁

4月分手 話冇咗feel 但5月開始間唔中出返街 仲拖我隻手 唔知佢想點

友誼

唉 一年 仲係放唔低

一齊打機一齊睇波 晚晚傾計 講早抖講一大篇我愛你唔可以呃對方嘅說話 係每晚
不過咁點。。。。一切都過去

但近排佢會話掛住我

same

你有無好處俾佢

唔好再講
好痛
好痛
好痛

冇 係食飯我俾咁囉 唉我都唔知

點解唔問清楚

一定係友誼之手啦

你唔會明
我係一齊咗年半
然後散咗一年
追翻一齊半年
俾人又搶走咗到依家又一年
失而復得再復失個感覺真係想死

問清楚

你爬下文先
我都係咁
同你一樣

You don't shoot it how am I supposed to hold it?

大家加油啦

u too

Anywhere you are
Is where I want to go
You are my address
I don't care how I get it
I need a one way ticket

無力喇已經

痛到麻目 就唔知咩係痛

試左未

大家諗吓 你哋結咗婚先出現問題 最壞就要離婚
分手點都好過離婚 最少俾少5000蚊

又逆向
我發現依個post既人好鐘意逆向

失眠咗成年 仲要翻shift
真係無力加油

咁似我

每日收工已經好無精神
但係永遠都係瞓唔到
想寫文又有心無力
要食安眠藥瞓

休息緊要
又安眠藥 究竟邊到有 我都想要

那是心死

我要振作了

死不了

巴打 訓唔著打陣機囉

邊位巴打

我有 食完訓到死豬咁

各位

用工作麻醉
不斷返工不斷搵錢

醫護家庭出生/識人

俾我

無

黑市
有啲藥房無乜道德唔洗醫生紙

陣間會否食死我

居然係錢作怪

唔逆向點安慰自己

d廣告真係無處不在

仲諗住今日內推爆個post佢

9up 啫
離婚咪仲傷心

實得架 你開返post

聽日有排忙
無得上嚟吹水

唉，岩岩同個fd叫春黎

係都叫公公開啦

咁慘慘豬

新人留名

Frd

公公訓咗
佢醒咗都叫佢請食飯先

越夜越high

歡迎光臨

佢經歷比我多，我聽得入耳
喊緊都笑返

一開眼就要請食飯

我又要

俾啲人生希望公公 等佢有post開 有地方佢洗錢

Yo 點啊？

因為有大事發生

死了

心死？死心？

why not both

好事嚟 感覺到自己仲生存
將個種情感舒服 難受係正常
呢啲經歷、痛苦 都係組織我哋人生一部分
唔需要抑壓 盡情發洩

crying

男人黎 你岩？

埋數

either

人生得一次
愛情係不由自主的 不受控制
如果咁順利 世界無毒L 無人離婚
襯自己仲有機會 何必咁執著過去

係咪比我屌打得太痛？

有得笑

係

往事已矣 來者可追 各位加油

你食撚左屎未？

每次見到你個名 總會笑出聲

使唔使放火燒你屎窟鞭屍啊？

我發現男朋友download咗skout
Add咗個女仔sex chat
佢跪哂求我比次機會
我應該點做

點解 我為ex改嘅

要 快

唔值得

諗起又覺得好笑

佢幾歲

走 有第一次就有第二次
就算冇 可能只係佢收得密你發現唔到

正
幫我贈埋俾我ex

兩年同一個時間俾人屌

28

咪撚笑

唔比笑

Sex chat都做得出
已經出軌成功 成就達成

冇得原諒

我都明
但可以咁客易就好啦

Lm

你夠笑鳩我

食屎食屎 大家個名都係食屎

咁經歷埋第二次第三次可能就會走

Sex chat
我係男人都覺唔好掂

咁撚大個女朋友，定男朋友係到都玩sex chat，你當我死架？

食屎 呢個名都係送贈俾ex

貪新鮮 貪刺激都唔應該玩囉

考試唔搵你先

吹？
Mk妹

爆post搵人開
copy返#1有既野 唔該

呢d如同出軌，跳火坑認錯都冇用

喳

無錯
花心都仆街

都就訓

呢啲有一次就有兩次 未出得成軌都會心郁郁
我唔會信咩改過 真係好擔心佢唔知幾時有第二次
我係完全接受唔到另一半有第二個

個安全感已經咗
Dllm 不輪男定女 安全感都好重要囉

頭先留言 輕屌咗ex 放過自己了
咩都我揹上身

仲有8個新留言

三千姐 你唔返工？

早抖各位

兩位公公

笑 定期鞭屍

回左

10001

要，岩岩同個fd傾完男女失衡問題，宜家訓lu